全球 500 強企業 CEO 統計，東大慶應世界十強！

關你撚事咩垃圾鏗

我校i大呢